有無人只享受flirt既過程 完全唔想拍拖

flirt果陣可以口花花 “不負責任”咁講野
不過都有底線既 就係唔會作出任何承諾
對話環繞住 好掛住你呀 幾時先有得再見

不過一講到要拍拖果陣 就即刻收哂皮
我寧願做個自由人好過比人管住
利申 每次只flirt 1個

咁樣好咩
無感覺個d flirr黎做mud

on9

正仆街

係
Fart完覺得爽晒

咪撚俾假希望人

賤男

Fart 完一定爽架 臭咋嘛

樓豬好識fred牙

樓主死gay佬

咪撚害人啦

好撚勁好撚威

對方好撚慘

屌你老母
無心就咪撚搞人
人地係認真既比你hurt到有陰影
你良心過唔過意得去

MK

好撚威呀樓主識flirt女
洗唔撚洗頒返個獎比你